Rõuged. Willem Kirrik andis wastuse tema laps olla rõuged põddenud siis kui rõuge pannemise aeg olli. Liisa Karjus wastas tema polle rõugid saanud. Otto Otsa wastas tema laps polle rõugid saanud et see olla haige olnud.  
 Kohtu otsus : Tullewa kord sawad pudujad lapsed ja Rõuge pania ette tellitud ja otsus tehtud.
                             pä Kohtumees Hindrek Horn
                                  Kohtumees Märt Piri
                                  Kohtumees Josep Soiewa
